屌那媽，邊個再推巴士狗報個結果便係五毛狗，分化撚

，點解要推那個post,大家心知肚明